夠啦， 今日真係夠啦。。。

今日好正， 今朝搭地鐵去到調景嶺，見到有幾度都口角緊， 我緊係幫拖， 我發覺身邊好多人一齊幫口， 感覺身邊都有好多同路人， 幾個廢老藍絲寸到唔敢出聲， 其中有一個堅。裝修佬仲話乜撚野個靚仔比鎗打係神安排， 在場既人包括我即刻屌佢老母

特別有兩個絲打係咁屌佢同講道理， 我真係比佢地迷到講堅， 雖然我有女朋友

係要朝早先可以connect到人， 夜晚放工個個返屋企， 得少數人出黎

朝早反而可以攬炒啲廢老

同埋最緊要，唔少得周圍行街既兄弟， 今日已經完成quota, 好多人返唔到，好多店關左

以後記住朝早先好搞， 今日目的已達講堅

天佑慈幼手足。。。

呢啲絲打係正野黎

我全公司今日都返唔到工

第一次 真係無唸過會成功

Keep住

今日罷工黎講真係算成功

今日個位擋門既絲打鬧個裝修佬同擋門真係好型， 我當然都有幫手鬧

另外， 再次再次感激行街手足， 冇你地， 今日唔會咁成功

天佑慈幼義士

人地拎條命出黎

周街防暴，狗屋有機會唔夠人，結界巨量火魔

我夠你老母
大把人放工打下場

我意思係想手足休息夠， 以後轉朝早搞

一來回響更大， 啲狗辛苦兩陪朝早搞

聽朝再黎